一人一個為左另一半做過最麻煩既野

剝野食（番石榴、蟹、蝦等），
好難整，又要用好多時間

你一定係個好好既女朋友

含撚

奶閪
要洗乾淨
又要剃毛

就快想幫佢攞白卡

但見到佢舒服唔會好開心咩

真

將佢盤生意由每季問daddy 貼錢搞返做正數

諗去邊 諗食乜

好快又唔知乜記念日點搞

食咩吖？是但啦。中餐？又中餐。 辛苦曬巴打

咁勁

佢行街踩到屎，去公廁幫佢隻鞋洗返乾淨

有次女朋友嬲
我摵左成袋開心果俾佢 佢就笑返

帶套

移民
唔搵律師，自己搞

樓主pin this 求意見 唔要貴野

爸打做律師?

普通人
其實唔洗律師，所有野都可以自己做到
你打個電話去問下，實地考察下，平過你搵律師
係麻撚煩姐

幫佢剪指甲

咁細心

因為佢真係剪得好肉酸 我睇唔過眼

女人既話一定係受男家屋企人氣

可否講下個過程 ？

最後移民邊到？

試過囡囡岩岩入新公司，佢英文唔係話好好，公司要佢一字不漏中+英咁翻譯YouTube有段鬼佬講野既片，4分幾鐘，仲要勁多Finance專有名詞(我冇讀過finance)，跟住我幫佢翻譯晒成段片

P.S. 初初以為4分鐘既片好撚短，講野講足4分幾鐘其實好撚多字

咪Google，上官網睇，睇完再Google，Google完再睇，做足功課，買張漫遊月費卡無限打電話聽音樂問問題
最後親身去一次睇樓同實地考察

英國，而家唔洗煩啦，一大堆支港人嚟應該好易過